(真心問)有另一半係咪應該檢點啲有返啲底線?

例子:同異性朋友whatsapp過密或者經常會單獨出街
如題求解

基本啦

咪撚小鳩家

咁樣做真係好小家
朋友唔係男就女架啦

或者真係啦

男同女無可能有100%既友情

我同意,不過樓上再樓上嘅巴都岩,朋友唔係男就女,係睇個人造化

每人睇法都唔同
有人拍拖眼裡得對方 有人就想朋友+伴侶
可能對方眼中真係冇出軌嘅諗法
強行控制只會有反效果
正常應該有一定嘅私人空間
要出軌阻都阻唔住
總會有啲時候你管唔到

利申: 我都煩惱緊

玩到攬頭攬頸就

有呢啲身體接觸就過份啦

但正常whatsapp唔係flirt都冇咩問題喎

I know that feel
要發生就會發生 點都管唔到
唔管自己個心lor lor lun又唔舒服

有啲人話有信任就唔洗驚 單獨出街呢樣嘢 我就覺得真係唔放心咪同佢傾下 如果佢堅持要的話 巴打你自求多福啦

身邊無哂朋友

拍拖要顧埋對方感受
如果對方會亂諗就無謂做

大家都有道理,我利申返:以前果啲係有我以上所講嘅行為現象
現任就所有都有商有量,所以我就諗,如果每一個人都可以將心比己就和和諧諧啦

flirt就真係唔接受任何解釋,包括錫錫emoji,錫你老母臭化閪咩

咁就雙輸了

咁如果性格係令到自己異性朋友多過同性呢，（因為女人真係好煩），咁拍梗拖可唔可以同啲異性朋友出街

利申：冇同佢地出過，不過男朋友都冇話唔得，係話唔係好開心咁，結果諗下諗下自己都唔想出

個人意見係適可而止就好了,最緊要係兩個有商有量咁就唔會因為咁樣而有衝突

唔係話唔得,但係有時另一半陪唔到嗰陣就搵異性朋友但係明明可以搵同性朋友的話,就要攞個中間位

我覺得做任何事情之前諗下如果你另一半都咁做你會有咩感受先，己所不欲 勿施於人，你覺得無咩野咁你咪做囉，管根本管唔住。
其實如果另一半識諗識尊重你，會識主動去避忌，知道底線去到邊，唔係話冇野 係朋友就大曬。
我從來都唔信男女有100%純友誼，你係咁諗個男仔都唔係。
利申：同ex就係因為呢啲矛盾散咗

啱,同埋有時其實友誼係有啲私心,但當中純友誼只有極少數

leave name

gf同性朋友少 同某啲異性朋友未必有common fd
結果一聚舊就單對單
唔畀佢去又話我控制佢 令佢無朋友
接受唔到就唯有分手

我前度同我講：下？佢地係我朋友呀
屌你老母 朋友朋友 之後曖昧囉

要清楚嘅係,大家都係男士,點會唔知男人啲套路,出於擔心但係